CCTVB：特朗普建太空軍，支那就有乜柒新型武器攜帶核彈頭乜乜柒柒

竟然可以比較

冇得輸

點止冇得輸，講到大勝咁滯

俾人宇宙對地精準打擊點算

這是一個不折不扣的星戰計劃，其待太空航母出現，日本研發高達協防

GP02

太空軍一定要靠高達

中國2025製造嘅gp02 又贏

所有飛上太空飛彈即刻射爆